團年飯問題

大家覺得兩公婆結左婚，分開各自同自己屋企人食團年飯有無問題？(雙方屋企人唔熟，平時無contact）

無